[理性討論]其實戴巴拿勁咗去邊

佢有咩咁出色，令到啲人會講佢係新美斯

阿根廷人

佢係亞軍廷人

阿根廷新美斯同埃及美斯邊個勁啲

上年打疤狗勁